大婆旺角斬二奶 高呼：做乜勾我老公

旺角發生斬人案，晚上近9時，兩名女子於奶路臣街11號一幢大廈大堂內發生爭執，並大打出手，未幾更有人亮刀襲擊對方。警方到場拘捕涉嫌傷人女子，兩人均報稱受傷，分別送往廣華醫院及伊利沙伯醫院接受治理。其中一名涉嫌傷人女子接受治理後被警方拘捕，並帶返警署調查。

消息稱，被捕女子為大婆，她懷疑對方勾引其丈夫，糾纏期間一度高呼「做乜勾我老公」，之後便亮刀斬傷二奶。
大廈的大堂遺下大灘血迹，保安員周先生向記者表示，當時見兩名女子爭執糾纏，互相扯頭髮，其中一人怒斥對方「勾咗佢老公」，並取出利刀襲擊對方，周見狀上前勸止，但兩名女子未有理會，他於是報案。周先生稱，上址經常發生打交等事件，已見慣不怪。

ＦＹＲ

搞人老公爛卵巢：『有圖』東 方為X妹妹 畸x 個樣係咪好淫

癲過大陸

二奶 唔係用小三

竟然用刀。唔係用鏹水

毒果俾人屌得多終於改口

正評係俾二奶, 用二奶依個字賤好多

好睇過街邊表演個d